想搵番一首歌 jj插沙

係英文歌黎
副歌大慨係咁
Dodododododo dodo dododododo
有冇人知？

形容得真係好

你錄音啦

有咩apps

sandstorm

你都係想我咁答姐

有冇人答到我